岑子杰遇襲！！

Source: tg

哇屌

real?

俾車撞？？？

好似比南亞佬打

fuck..

屌你老母

真？

屌
咩事

認唔到，求fc

屌

Tg傳緊
等民陣出黎confirm 啦

FC FC FC

Now報左

FC: now新聞已 confirm

無咪痴左線

係

隻錶？

仆街

wtf

屌，係咪痴撚線一

推比其他人知

屌 痴撚線

現場有冇人幫架車裝修

屌你老母 香港政府你係到玩我地同你玩到底仆街好撚嬲呀

林鄭話要畀更多小數族裔加入警隊

岑子杰20號尖沙咀見呀

班巴基肯定想試下被［私了］既滋味

每次
每次有大型遊行之前，都會有人遇襲

係邊個唔想香港和平，係邊個唔想平息風波

我明白就算我哋殺晒班高官同警狗，都無可能好似其他國家咁爭取到想要嘅嘢，因我哋暫時無辦法打擊政權核心，而個政權從來都唔係港府，而係中共

希望和理勇武都唔好放棄，唔好灰心，因為我哋仲好長嘅路要行

輸出革命，顛覆中國，只有咁，我哋有辨法令中國共產黨真正面對人民，面對返七十年來佢哋拒絕面對嘅事，就係人民嘅聲音

（我唔係講緊飯民嗰套中國有民主）

[16/10] 岑子杰旺角遇襲！！！

集中

你地班仆街咁撚歹毒既
祝他朝君體也相同 禍及家人

個政權唔想停，想一路搞落去

1020仲有咩理由唔出啊

fuck

CLS

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

連和理非都容納唔到
屌佢老味

推返隔離post

仲諗裝修？

一定唔可以有事
我屌

南亞狗好難認啊

今次200萬人到齊未！？

已經證實係真的

麥撚野隻錶

Cls

對家麻包袋都唔洗
出個車牌都照殺人
幾時到狗仔狗女死

姐係比車撞定比人打到咁？

Push

集氣求冇事

打到咁仲裝修？

搵到人梗係鶳 搵唔到都要劏埋架車佢

推一個post啦 唔好洗版

push

班左膠去咗邊

比人打
架南佢嫁

車

推

唔好有事

岑子杰係旺角被扮黑衫南亞以鐵鎚伏擊 10月16日 約7:40pm

鐵鎚呀痴撚線

以鐵槌襲擊

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

facebook 現場live話斬中腦部+割斬
情況極唔樂觀

又係東方最快

唔覺得有咩咁好笑

1020

live即時
黑警已經破壞現場一手血跡證據!

反抗!抵抗

應承我永不原諒！核爆都唔割！

私了個畫面唔靚呀